緊急避孕丸在那裏到的? | Yahoo 知識+

最佳解答: 你好, 我係NANKINGGUY !

無緊急避孕丸,你講緊既應該係事後丸

其實油尖旺區會比較多, 其實好閒, 基本上全部藥房都會有的

名震中外既尖沙咀龍城大藥房都係賣80蚊 (全世界都係兩粒裝)
基本上佢係乜都唔會問,唔須要擔心

旺角既我會建議你去呢間先,比較近各大時鐘酒店,一下唔小心,行落去番上泥就可以, 唔得既再去附近都可以, 再唔係可以去家計會拎藥都得

海運藥房
旺角山東街36D地下
23320078
兩粒裝七十蚊
圖:

如果甘萬一冇貨既, 可以去埋附近問下
如果太夜冇開既話其實都唔駛甘緊張,因為受精後一般二三日內先會著床
所以聽朝先再食都可以,唔須要太緊張

切記, 所謂緊急避孕丸,係事後丸,係事後食 ,唔係事前食,所以係補救用,所以唔係食完可以任玩,而係玩完之後食,食完之後就唔可以再玩!!

普通日常每月食廿粒果D叫做避孕丸,係卵泡荷爾蒙同黃體酮劑
作用係模擬已受孕事身體既內分泌,停止排卵,并因為每月七天的停藥而催發月經的

但事後丸就純粹係一次性既大量黃體酮,泥防止著床的

所以,其實係食事後丸之前,不妨可以珍惜機會,可以一次過避晒應該避同埋你平時唔會避既孕
意思即係話,可以盡情甘樣不設防性交後,就食事後丸,但食完後就唔可以再搞了

至於盡情的不設防性交,其實冇幾可有,所以,既然有呢個無奈既難得機會,我會建議你玩一個比較刺激既不設防性交遊戲: 性愛俄羅斯輪盤(Sex Russian roulette)

原理同俄羅斯輪盤一樣,不過六粒子彈變左六男六女 ,然後十二人共同夾錢買事後丸,之後,六男六女輪流做愛,即其中一名女性以上將可能首先被內射,凡被內射者就算輸了
然後就服用夾錢的事後丸,甘樣,只須要比幾蚊雞,就可以玩到要消耗好多風險先玩到既野了
這樣,無奈的事後丸才會犧牲的有意義...

達Q先狼狽走去八十蚊食丸,食完覺得好無聊...實在是很KAI的

這就是事後丸的其中一種優秀用法, 但要變成事後丸之達人,最基礎都要學識基本功先....買事後丸 LVL 1 : 事後雞飛狗走去其中一間藥房買藥,趁機再做一次後,然後食藥,此乃LVL1 之用法!

之後就應該要有自己個人化既藥物供應同藥物的最大有價值用法了
否則,生活是很了無生趣的

玩事後丸就好似理財一樣, 由儲錢幣,買定期,供正股,抄孖展篤手指互相控服拆組買賣...層層升呢,好多野玩!

做爸爸/媽媽囉

再長D呀，笨